鍾意左個女同事，但佢下星期一last day

本身我自己就見左份新工，7月中開始番工
但因為武肺就wfh
到8月十幾號先開始一星期番2-3日
直到上個星期先開始番一至五

如是者去到上個禮拜五，因為佢就日日帶飯，我就日日出去食所以都冇見過佢地個樣。但星期五嗰日有急事做所以就買左外賣返位食。嗰次係第一次見到佢除左口罩個樣，真係好靚，同埋佢辦事能力高，英文好好又好nice。我本身鍾意啲好有知性既女仔，於是我比佢吸引左 但都幾乎係零溝通...

之後去到今個星期，有次機緣巧合之下同佢兩個人最遲收工，變左同佢一齊搭𨋢走，中途有鼓起勇氣吹左兩句，但唔識接落去變左一出𨋢連bye bye都冇講就淆到行得好快走左
幾日後我又走去wtsapp 佢借問公事黎吹多幾句，人地同我講多兩句我又犯毒撚通病 傾傾下佢個icon就懶熟咁走左去讚佢好靚，之後就dead air到而家...

想問咁多位巴絲仲有冇得救
Btw我係公屋asso grad，佢係有錢女嗰種

算數啦 唔好害人啦

//Btw我係公屋asso grad，佢係有錢女嗰種//

完

呢種女唔係你高攀得上

算把啦你 做咩姐

晚啦 放過人啦
人地唔除罩就唔覺人地吸引
一見到佢係靚女 你就精蟲上腦咁

過多十幾年就唔會犯毒撚通病

不要暗戀

..
..
懷疑人生

放過自己啦樓g

No 我認為好大機會係樣既問題

你問下你自己，你有咩資格同佢一齊?

PR 狗 啲作文 長期都係 1 , 2 分左右

都幾撚失敗

同人speak下 engrish lor
u know，u seem like fun

樓主叫J_ _ _ _ _ _?

叫佢請你食佢塊撻

靚女戴住口罩都靚喎
不過你都係唔好打擾人，安份做隻兵仔

重新投胎靠呢鋪啦，老閪都死纏爛打，食老軟都係實力既一種，d人成日話運氣/機遇都係實力，老軟你估話食就食到咩

帶佢去pantry

你個人好廢好冇自信好奇怪

讚外表真係最撚尷尬
不如算啦 我唔想見到樓主你受傷